識讀書好叻？

成班傻仔係度多謝呢個多謝個個
咩教識佢好多考試技巧 啲技巧好有用
其實同話俾人聽你對個科無認識 係度行捷徑有咩分別？
利申：dse炒曬 乜鳩都唔識

讀ive

做下賤勞動工作啦柒頭

問下烏大龜

做啲咁嘅工駛唔駛讀書啊？
我出國讀多次中學拍youtube食女唔好？

叻過你囉廢柴

咪浪費地球資源啦

Ok啦 一畢業就有位荀工咁囉

呢d叫識考試，唔係叫識讀書

社會就係獎勵呢D人吹咩

社會扭曲左

呃到人識考試好似好有用

其實都唔及學到一門手藝

班傻仔都勁撚過你 完

識考試唔可以同時識一門手藝？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

大把人唔識考試都冇一門手藝啦

個d係咪叫雙失廢柴？

個D叫父幹